【共同敵人】屌你老母! 原來白俄個撚屌盧卡辛科有份支持黨安法

The full list of countries supporting the Hong Kong national security law: China, Antigua and Barbuda, Bahrain, Belarus, Burundi, Cambodia, Cameroon, Central African Republic, Comoros, Congo-Brazzaville, Cuba, Djibouti, Dominica, Egypt, Equatorial Guinea, Eritrea, Gabon, Gambia, Guinea, Guinea-Bissau, Iran, Iraq, Kuwait, Laos, Lebanon, Lesotho, Mauritania, Morocco, Mozambique, Myanmar, Nepal, Nicaragua, Niger, North Korea, Oman, Pakistan Palestine, Papua New Guinea, Saudi Arabia, Sierra Leone, Somalia, South Sudan, Sri Lanka, Sudan, Suriname, Syria, Tajikistan, Togo, UAE, Venezuela, Yemen, Zambia, and Zimbabwe

如果打得低白羅斯隻盧狗，除咗俄佬
就冇哂歐洲國家支持黨安法!

係文宣重大勝利 !

大家快啲幫拖retweet !
CLS所有白羅斯示威片!

呢條片係叫Mury

係人地嘅抗爭歌，類似《榮光》

記住係啲retweet 下面加Hashtag !
#StandWithBelarus #StandWithHongKong

自推1

自推2

求幫推

自推4

自推5

黎巴嫩已經-1
KO埋白羅斯政府就-2

一隻!

兩隻!

推唔起

獨裁國家一撚樣，同流合污

仲有佢地有份簽一帶一路

推爆佢老母, 獨裁政權必亡

dllm!!

白俄黑警同香港新屋嶺一樣

強姦酷刑做齊

係時候#WeConnect

推

國際社會

push

Connect

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

巴勒斯坦今日都危危乎

UAE同以色列關係正常化

暴政必亡

如果以色列幫大佬壓得住中東
印度又睇實巴基斯坦
美國冇後顧之憂，真係天時地利

大家盡量叫返白羅斯

#theyconnect

#WeConnect

呢個係盧卡申科政權自己改

推
我屌你老母肥奴

#drum#push

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

我叫英文算 廢事一陣互屌

白俄係獨裁政權

我地要調派網軍

大家都係獨裁者